邊幾套戲院上映嘅動畫係真正配得上 "劇場版" 依三隻字?

MACROSS 劇場版隻港版 DVD 而家仲有冇得買?

改篇電影咪叫劇場版...

點樣定義唔配得上?

高達黎講應該加埋00

其實你連咩叫真正配得上 劇場版 都唔講 講條柒咩

超越到TV版, 放得上大銀幕

你自己對劇場版嘅要求都唔知?
個個人嘅定義都會有出入

小新

未入黎前已經估到第一幅會係macross

銀魂劇場版

永遠的萬事屋 同 白夜叉降誕

大戰高叉魔王?

刀劍神域

少女與戰車

刺客信條劇場版

垃圾戲

數碼暴龍 1

唔係總集篇就得啦

比卡超

我們的戰爭遊戲真係完美

經典作

暴龍真係完美 合體果幕睇親都起雞皮
龍珠集集雖然比較公式 但打得好睇

馬反更加唔使講 代表一個時代既結束

00
刀劍
少女與戰車

doraemon都冇

多啦a夢風之使者都冇
多啦a夢新大雄的恐龍

寵物小精靈蒼海的王子

sao勉強都得

寵物小精靈 綠寶石打外星人果套
多啦a夢 太陽王子?唔記得名，好舊

數碼暴龍

森巴拉的征服者

機動警察1,2

艦娘
屌我啊笨
利申假膠

馬反
我們的戰爭遊戲
超夢夢反一手

最低要求：可唔可以入到去唔好畀半集總集篇我睇

唔俾夠一集你咪算還得神落囉
你睇下Kyoani中二病同上高音號個劇場版

屌你macross直頭係劇中劇添啦
永遠的萬事屋

永遠的萬事屋
玉子愛情故事
Gundam OO
One piece strong world
Steins gate
犬夜叉 四套都正
03鋼鍊 森巴拉的征服者

搵re master 版
原裝日版個包裝靚到，雖然無字幕

我唔識日文

賣得唔好 唯有再呃一筆

涼宮春日的消失

涼宮春日的消失
呢套真係神到冇得再神
成三個鐘
劇情又緊湊
睇幾多次都係咁好睇

永遠的萬事屋
真係好震撼 比到睇緊荷李活片節奏既感覺我